哈哈哈哈哈 黎啦黎啦黎啦 ！！！！！

哈哈哈哈哈哈終於可以番工啦好開心呀

多謝老母麵燈到返唔撚到工

老母麵請繼續努力返工

麵麵識玩， 醒過燒山

拉

一齊返工 認真

東涌站啱啱閂咗

多謝

頭先有條友，用腳去踢塊帆布，踢踢下自己扒街。途人笑到 O 晒咀。元朗好波

頭先開咗真槍 死咗人呀

多謝老母面
燈埋警犬長命百歲好無

岩岩睇到 對唔住

你快啲祝福開槍警員兒孫滿堂啦

同求